人生冇意義了

你有

我點解有

唔識吞藥丸 人生仲有咩意義

藥水

有幾多隻藥係會有藥水

咁唔好食

吞多d就慣

細個好憎飲藥水

咁你想點？

大個都憎

飲一公升都吞唔到一粒藥丸

怕哽親?
擺脷尖一野推落去就得

想嘔

好唔好飲

吞好多啖水佢都仲企喺喉嚨邊唔肯落去